唔好以為你哋啲公務員影張相就好威威

對唔住！偉大嘅你哋！呃咗你哋入嚟。
希望你哋影證嗰陣可以寫埋支持句子，為我哋打氣